6歲女商場睇鯊魚遭咬手 民眾指缺防護設施

6歲女童在商場內一個鯊魚池被咬傷右手。（網圖）
7月24日下午，一名6歲女童小麗在貴陽市一家商場觀賞鯊魚時，突遭鯊魚跳出襲擊，咬傷右手，當場鮮血淋漓。因傷勢嚴重，小麗當即被送院救治，右手證實多處軟組織受損、骨折，需要接受手術。

據這名受傷女童的媽媽王女士介紹，當日下午，她的女兒小麗隨同奶奶、姑姑等家人，來到位於解放路附近的一家商場遊玩。就在觀賞該商場水族館的鯊魚期間，小麗的右手突然被跳出的鯊魚咬中，當場鮮血淋漓。因傷勢較重，小麗當即被送至貴州省骨科醫院骨外科救治。

「當時孩子就站在裝有鯊魚的水池邊，沒想到鯊魚會突然跳起來咬住孩子的手。」王女士回憶說。

從閉路電視畫面可見，當時張奶奶和孫女小麗，以及其姑姑在魚池邊看魚，突然間意外就發生了。奶奶強調孫女當時沒將手放入池中，現場亦沒有任何防護措施，但事發時正好有人擋住了鏡頭，小麗的手是否有伸入池中，還是鯊魚自行跳出水池傷人，目前還無法定論。

院方指，小麗右手上約有9處鯊魚留下的咬痕，其中食指指背創口最大，約有5厘米，且食指和小指均已骨折。與此同時，整個右手多處肌腱、神經受損。

小麗的家人指，雖然商場在水池附近有「禁止將手放入池中」的提示牌，但公共場合展出兇猛魚類，且沒有實際的防護措施，顯然是很危險的。他們認為這事商場一方有不可推卸的責任。

據了解，目前，商場方正在積極處理此事，一位商場負責人指商場會承任責任並加強防護措施，避免再有同類事件發生。

中國不了

鯊魚RIP

連個圍欄都懶得整

咁樣推個孫水去屈錢，呢鑊仲唔發達

雖然唔太覺商場要負咩責任。

但冇啦啦做乜擺條鯊魚係個商場到
我發覺d支那商場好興求其塞d嘢懶勁咁

支那人既思維

睇落根本就無欄

商場擺條鯊魚做乜9

中國嗰隻唔會咬人.jdp

商場放乜尻動物
大陸

下世小心d

北極熊都試過

會唔會打跛手送去行乞? 大陸最撚流行

賴得就賴，支那人特性

香港發生一樣會

6歲女缺正常智商

6歲既我就唔怪啦
怪就怪管佢果個冇腦

隻手只係折唔係斷 你老尾你都手尾長

有魚翅食了

呢單野都幾多on9位
1. 商場有鯊魚
2. 冇圍欄
3. 伸隻手出去做乜鳩
4. 家長又唔叫縮手
5. 「沒想到鯊魚會突然跳起來咬住孩子的手」

世界級思維

中晒,成件事都好on9